GHSI爆升集氣區

今晚升唔升到1.5？

咪燈啦屌你老